防暴犬藍田出沒注意

跑緊去觀塘警署

大量警犬係匯景樓下

Push

快啲撇

安全！無衝擊

最新消息！大批警犬守哂所有官塘地鐵出口！

走呀